要贏 一定要打經濟戰 - 裝修篇

大佬呀你地唔好咁痴線啦
打popo 呢一世都唔夠打 除非你拎到佢地既魔法
拎到又點 人地既魔法仲可以升級
除非佢地真係擔心人生安全 甚至倒戈

另外大家都知林病港共政權無話事權，實際上係班紅色資本既中共，要佢地收皮先有可能有雙普選
咁點做？
所有國企 銀行 中資公司不停裝修
中資係香港賺唔到錢 會連鎖效應令到佢地國內流動性緊張 甚至出現bad debt 燒埋四大國有銀行，加劇中美貿易戰 中國外匯流出 流動性緊張既情況
咁先係可以利用國際環境逼令佢投降 而唔係係咁搵鎖羅門 trump trump 佩洛西
要贏，一定要靠自己

同時，黎緊取而代之都係黃絲店 起碼係對市民生活有用既黃絲店 而唔係金舖 藥房 藥妝 製造一個適應香港人營商 生活既地方

最後，唔該放低你地鍵盤戰士既道德觀念
成大事者 不拘小節
係 裝修藍絲會偷野
係 裝修會影響到靠佢搵食既普通市民
係 有時裝修會影響到平時用開呢d藍絲 紅底 黑幫服務既市民

你會問點拆點拆？ 係無得拆呀
我求你地忍受呢d陣痛 呢個係無可避免！係上一代人奶完共 出賣香港人 而家要扭轉局面既必經過程！有超過1500名義士被捕 前途盡失 手腳骨折斷裂 可能影響到日後活動既能力
被強姦 被雞姦 數之不盡影響餘生既陰影
更加既係好多條自殺 及被自殺既生命
但對方損失d咩？ 可能數十警員既輕傷
高官 國企絲毫無損 林病仍然故我 尋晚推緊急法

點解呢個星期會有轉變？因為示威者化整為零 快閃幫唔同商店裝修 佢先有動作回應你
證明要贏 一定要比政府變得快 要兵貫神速 係政府同警方諗到對策之前 盡快逼令佢地回應訴求
佢地搞唔掂 諗唔通 就惟有上報中央
甚至中資係咁被裝修 中資都出聲比壓力港共 甚至中共

1. 最後可能會出老解 >>攬炒路線
2. 維持僵局>> 國企 銀行 中資搵路到錢 退出香港>>階段性勝利
3. 回應訴求>>可能係做樣又拖字闕 慢慢傾

但係一定唔係拎撚住個道德 呢樣唔裝修 果樣又失民心

求你地放低少少個人道德標準 從社會效益角度出法去諗 係諗點先會贏！點先會贏！

你地要好清晰一樣野 我地贏 可能贏唔晒 但輸 一撚柒定輸晒 係輸晒世世代代香港人既利益 以後唔再適合香港人

利申：以上係朋友發夢夢話 ，純屬虛構，如有雷同實屬巧合

自推 求大家

自推 推到贏

推到你地睇到

香港人，加油

五大訴求

缺一不可

求上熱門 唔好比人帶風向

我都唔鐘意出post 但香港人要贏

香港人

加油

自己推

要贏 一定要不遺餘力

我地呢一代人要解決 唔好再留比下一代

推呀

自推

推

唔見左個post

Push

跌左入黑洞

單機無難度

Thx bro

我認為家下針對中資鋪頭既策略好好

例如：今日行街，一街電訊鋪，淨係得中移動，中聯通爆鋪。

其實觀感同訊息係非常清楚。如果手足能夠係被爆鋪頭到寫返原因：美心黑心,福建幫721。相信效果仲好

Thx bro 唔求上熱門 但求多d人睇到

認同手足呢個方法可減低被裝修既負面影響

各位閒閒得計下條數，建制好快就會同林奠割席。這班人都係爲咗錢，唔會陪林鄭一齊死。

同埋值得思考既另一個問題係，佢會用黑膠袋遮住堆噴字。

姐係解釋既字句未必睇到。但我都諗唔到有咩解決方案

如果成間鋪同貨五顏六色實煩到傻

無錯，阻膠阻住香港人民主三十年肯收皮未？

時間就係金錢，裝修最緊要講效率，知道未？

孫子兵法曰：故智將務食於敵，食敵一鐘，當吾二十鐘

岩呀 其實除左建制 中共果班都係 所以令佢地奶共無錢賺 就會改變

我地既行動可以好頻密

岩 狗屋果堆可以研究下

推！